{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158575?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오션스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。 ペンション以外はペット同伴入室が拒否され、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をすることができます。 直火方式の調理は許可されておらず、個人的な料理道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では禁煙する必要があり、場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の最大数を教えてください。",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になります。入室人数は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室が拒否されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。未成年者の予約及び利用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "個人的な料理道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的な料理道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。喫煙は指定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は避ける必要があります。重複予約が発生すると全額払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 393
    }
}